不讓位罪名

攰了嗎 坐低安竭有罪嗎
從坐位得到屋宇嗎
坐空位需要被批鬥嗎

是我麼 仿似戲劇那樣假
如揭穿心裡的戲碼
露兇光關注避得到嗎
你說我刻意掩蓋 故看手機碌兩三次
我沒說出請坐美麉台詞
是我心中一種缺陷定義 溜進了眼角裡的刺

為何不讓位亦是罪名 為何不閃避是件壞事情
從來未察覺你每個動作
沒有聲 竟有拍攝的鐵證
為何苦不讓位亦是罪名 為何總不讓位就是扮型
從來未察覺你語氣動聽
在你呼吸聲早已說明
坐位不可用車票保證

Ok

##fatc